[3DS]MHXX討論區(5)莽夫模式

KEY QUEST
有多冇少, 如果見到邊個唔駛做既話可以幫手改下

G1
つつかれて、またつつかれて
奪われて、追いかけて
砂中からのサプライズ
ドスの威信を賭けた戦い
水獣たちの争い

G2
遺群嶺の綠の女王
切り裂かれ
泥まみれの
砂漠の水面
ババコンガ
ネルスキ key 確定
轉んで跳ね
ドドブランゴ
おのずと岩

G3
孤高黑狼鳥
ラギアクルス
遺群嶺からの歸還
ハロー
遺群嶺の難題
暑い熱い
女帝花道
騎士と密林
原生林の恐怖體驗
冰牙龍
冰海のすばらしい冰
鎧龍
森丘捕食者
巨大龍の侵攻

如果見到有邊個唔駛打既幫手刪左佢

推依個

Glay巴打斷線？

G1打起一人一任
12 8032 9789 5017
-1